我寧願日日落雨都唔想熱到閪咁

又熱又焗又濕

又落雨又熱又焗又濕

好掛住冬天

落完雨個下

我寧願冇左春夏秋天都唔想日日又熱又濕過你老母個西咁

最好日日廿度最撚舒服

熱到出汗成身臭